竟然都是香港人 - 林夕

全文

竟然都是香港人 - 林夕

《蘋果日報》截圖

全球七十六億人，美國三億人，當中有多少人目睹香港七百萬人的未來，隨着代表十四億人的人大一個表決，走向毀滅性的末路？又與他們何干？

七百萬當中，又有多少人不大擔憂港版國安。。。。。。。。。

莫非他們也有他們的憂心？何君堯號稱收集到二百萬人同意書，懇請林鄭從速將廿三條在立會三讀通過。人大代表陳曼琪按劇本行事，她本人擔憂的是任務能否順利完成，何君堯的23同盟也擔憂功。。。。。。。。。。

都是香港人，吳秋北笑咪咪的在北京說，要完善國家在香港的安全法；葉劉淑儀，廿三條是她命根寶貝，以及永遠的痛，被國安法繞過立法會硬生生插入，她也不甘心，香港要死，也不是她心。。。。。。。。。。

國家好，香港好；香港好；國家好？如果國家不好，壞到骨子裏腐爛成一具喪屍。。。。。。。

還有些人堅持認為三萬警隊聲譽卓著，是香港的守門神，會覺得國安法跟他們無關嗎？他們不但有老母生，也會生下子女，誠心盼望他們子女外出買個便當的時候，。。。。。。。。

前夜無法睡好不斷做夢，清醒更像惡夢。早上提早報喪的人不斷，有朋友揣測惡法進度，做出自保自強的「預備行為」，然後有台灣朋友問惡法將在八月實施是真的嗎？台灣人多擔心香港啊。。。。。。。。。。。。。。

原來全球千分之一的人口，還是有點多，多到怪物來了，都是。。。。。。。。。。。。

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com